祝晚晚係到飛車嘅飛車響喉撚自抄

最好就成班一齊含家產 撞撚到自己老豆老母 啲手腳就要飛撚哂出黎 頭就要比自己個仔架車車爆 班車手就自抄 然後被困車內 活活燒死 最好就好似下面條片啦

我立即屌哂佢地老母 手車係有料嘅就同我去新娘潭慢慢玩到夠 係大直路踩地板油以為自己好撚勁 好撚威 抄車自己死左唔撚緊要呀 撞撚到人都唔知點算

屌你老母又黎 好地地新年都要我開鳩佢老母年

快撚啲死撚哂佢呀 好撚嬲呀

樓主牛b

警方主辦嘅點計先

新娘潭陀地？

馬鞍山嘈撚到

集思廣益, 有咩方法對付到班響喉狗

支持

屌 一晚比佢地嘈醒三次 依家仲要訓唔撚返

屌 畀班仆街嘈醒起身搵改喉響喉投訴
跟住就見到你個post
嘈撚咗三個鐘喇 屌

搬屋

希望佢哋車後位透明乘客帶領佢哋去新娘潭做佢哋未來既另一半

祝樓主心想事成

千萬唔好咁做：【馬路鐵釘】深井荃灣驚現「鐵蒺藜」

投訢都冇撚用 班狗唔會做野

強烈支持！

真 投訴都無用
年年新年長假都有非法賽車
有無勾過車

以前睇過外國段片

非法賽車，架車超快，炒左上石膊

成支鐵枝插左個頭，爆開左，隻眼釣下釣下

爽呀

support